［遊行路線策略］港島東遊行

係咁既，我係一個住係東區既和理非，好想好想係自己區去一次遊行；依家形勢咁複雜，但又唔想向警黑低頭（727我有入元朗），所以冒昧上黎同大家討論下策略。希望大家先拋棄我呢個冷氣軍師既事實，討論下果日可以點行。

係度想大家先參考下隔離個post，我諗到既一啲point都來自呢個post：

1. 不反對通知書
見到大埔咁和平既地方都唔批（黃大仙唔批就預咗），以港島東條路線黎計，popo都係唔批居多；若果佢地批既話反而有鬼（或者只係批維園集會？）。無論popo點批，我都會出黎行一次。

2. 福建幫
到底福建幫既活躍地頭條界係邊？炮台山地鐵站？可以既話希望熟果邊既手足可以補充下。

3. popo
原來路線既終點係渣華道遊樂場，超近狗屋，經過一日討論，大家都覺得塊蚊帳係引火系魔法師出手既餌。

4. 結論（歡迎大家討論）
我個人想法係，由維園行到去英皇道與炮台山道交界為止。主要考慮在於唔入福建幫地頭之下，確保一條遊行路線最長，逃生路線最多（轉入電氣道及炮台山道），同埋與狗屋保持一定距離（仲要係福建幫後面）既路線。

希望大家可以俾下意見，亦希望各位popo睇到呢個post都出下聲，咁各位手足就可以相應調整策略。

去fb總部抗議得唔得？
單消失的7分鐘加埋最近大量account被ban，對外媒嚟講會吸引佢哋去報導

推到有人討論為止

冇記錯，fb總部係太古坊？係炮台山搭地鐵過鰂魚涌抗議？

個人覺得指責對象太曲線，唔夠聚焦；再者佢地都跪低咗，所以改另一個目標會唔會好啲？

推

ICAC 總部喺附近

意義上係諗得過（促請儘快調查721元朗黑夜），但都係要經過福建幫地頭，仲有近北角警署

再推到有人討論

再推到有人繼續討論

直頭唔行過狗屋果頭 係新光散 MTR/搭船過黃埔

Push

啱啱收到朋友係whatsapp send黎既message，個人覺得流流地（無啦啦殘體字），不過都share俾大家參考下：

警方己確認左11/8港岛東區會有大型示威
除左北角之前講過的路程外,另外柴灣, 筲箕灣,太古城,鰂魚涌大型住宅及商場一樣有示威
確認 包圍北角海關總部,icac總部,北角警署,北角碼頭,再經過電器道行去大型嘅住宅城市花園和富花園同埋呢個aia嘅保險中及附近酒店

轉載:
剛剛警隊稱，香港警察部收到最高指示（強調是最高），從收到通告即時開始，不再驅散，只會拘捕撿控，全部從暴動入罪（最高可判十年以上），不考慮人數多少，通知身邊親朋，唔好去睇熱閙，講明有殺錯冇放過。

朋友send黎，唔知堅定流

行去新光係要過福建幫地頭

呢個諗得過，仲可以去太古城涼下冷氣，再去太安樓掃街

即係黎攞彩啦

前掃把頭既爪諗住伸過黎西灣河？

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

和理非最低裝備:
- backpack入木板, 硬皮書
- 雨傘
- 哨子

如果黑社會無亂襲擊路人or攻擊我地
絕對唔suggest主動出擊
首先，有黑社會聚集，要維持治安既係popo
其次，如果佢地亂打路人，又無popo救人，又一次無警時份對我地好有利，而係popo無出黎後我地再去救人，就更有利

修正遊行路線：由維園行去炮台山，再搭地鐵落太古城支持太古集團？

繼續推，尋求討論